對唔住 我真係訓唔著

吹下水都好

hihi

瞓唔著 x2

無人訓得著

留個tg大家一齊傾吓計 嬲到訓唔到

訓唔著

好撚嬲

明明對腳好撚攰但訓唔着

我都仲係好撚嬲

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇小港豬鐘意比錢嘅決心

好撚嬲，訓唔到

每個星期發生既事都好難消化

訓唔到 仲睇緊直播

太子班人去左邊都未知呀

我諗每個有良心既人都唔會訓得著

訓唔著 但係仲要七點起身。。。

好撚嬲
但更加心痛今晚咁多手足比狗拉左
點訓得著

好攰 訓唔著

好攰好想瞓 但一合埋眼就諗起今日經歷左d乜就嬲同無助到瞓唔到

仲有咩方法可以制裁班人？合唔合法都好
唔洗講啲咩麻包袋，冇乜威脅性

我想問有冇人有太子站受傷既消息

same

有良知都唔會可以安枕入夢

I need some help too

訓唔着就去做多啲文宣啦真

aiiii 見apple話太子拉左40個 .....

630要起身到依家都訓唔著
出左個post 希望大家睇完會舒服啲

覺得好攰好絕望想放棄嘅手足入一入嚟

好擔心太子啲人

加一 嬲到震

各位手足聽日見

我都訓唔到

好辛苦 好想嘔
啱啱同朋友打字傾計都頂唔順係咁喊

#metoo

依三個月都訓得好差

我都瞓唔到

訓啦各位 係好難
但聽日仲要繼續的 唔休息點得

瞓唔到

一直忍唔住睇新聞睇post

由六月九號到而家，都唔記得有幾多晚訓唔著囉

好攰但係訓唔著

我不願讓你一個人

光復香港！時代革命！
洋紫荊要戰勝歸來version 3 ［集思廣益］

九聲問題。。。
得洋紫荊叫代表到香港又啱九聲。

九聲大約
民主42
城邦41
洋紫荊421

香港警察可恥

好撚嬲呀屌你老母！